前線太多手足比捉 一定要升級癱瘓機場 全民打狗 選擇一個

癱瘓機場 斷香港經濟命脈 和理非極致

全民打狗 以街坊身份將自己區內警察同家屬
搵晒出嚟 對佢地進行物理or精神攻擊

如果係要真革命 最差嘅情況都係出解放軍 大家入嚟獻下計

麻包袋

背水一戰

升級機場啦

光復香港

天佑被捕義士

癱瘓機場

全民打狗

落單一定唔可以放！
邊個再左膠我一定打撚埋佢

真革命

無退路

被捕義士

軍警政權 每一個都無資格做人

機場

必須立即 解散香港警隊

我地都要做到極致

其實可以兩樣一齊做

全民打狗係勇武加街坊

護送佢地啲屋企人出入

升級機場
出境同離境都要塞
塞夠三日

機場升級，前線不能流血！！！
日日捉幾十遲早玩完

和你飛 2.0

升級

全民抗爭 背水一戰

勇武轉入地下打狗
和理非要癱瘓機場

和理非機場
勇武麻包袋

分工合作

咪搞機場，和理非係機場宣傳好成功

你on99

再係咁唔係辦法

文宣準備死線⋯⋯ 入機場，唔想再有手足出事啦

禍必及妻兒

咁你衝飽他，不過好心話聲你知衝禁區可以射殺

兩樣一齊做

今日個女義士盲咗眼

Push

為受傷被捕義士討回公道

射眼你可以告黑警，你追賠償，你可文宣，你可做好多野，衝機場禁區，你只會沒左條命而政府可以大條道理話你暴徒

告你老母啊 佢地邊會有人負責任啊訓醒未啊

出重手

過多幾日全香港都可以射殺

推

癱瘓機場 麻包袋

根本未有當事人去告 當然你要去機場爆頭，阻你唔到，好心提下你姐

告搵乜野告 我地連編號都唔知 告邊個?

先禮後兵，贏盡掌聲：短期內如不癱瘓機場，一連三日和你飛將等同白做

和理非必須升級 請宣傳

全民打狗，狗專打女示威者，我地打佢老婆仔女出氣

搞機場唔一定要衝禁區，塞櫃檯塞門口都已經夠做

對準林鄭春袋，搞9機場

機場繼續和理非，要再推動全民罷工

唔係咁簡單 要斷佢命脈 就要斷埋運輸

幫狗閪同狗女重演天水圍被捕女示威者畫面

和理非仲唔升級 等勇武全軍覆沒?

811 行動正式宣布全面升級

molamola，邊一區安全，落西鐵站有白衣人，太古同葵芳站內有催淚彈，北角有既人打平民。

左膠對敵人仁慈
即係對自己人殘忍

邊個幫黑社會急救都應該打7！

全世界同我升級！ 所有登機必須停！ 停你飛！

他乜撚呀？打拼音冇「佢」字？

沒？拼音冇個「冇」字？

機場快線要搞都唔難
停機要靠啲機場員工內應，裡應外合

如果你覺得勇武升級仲有得做，我真係沒辦法，混入示威者、射頭、衝入港鐵站拉人，依D 手段當然可以捉曬勇武手足，但和理非都有眼睇，和理非係唔會衝，但唔代表沒用，但係需要時間，幾耐，我真係唔知，但和理非既優勢係差佬做唔到野，拉唔到，勇武手足，休息下啦好ma

我揀和理非升級機場
勇武打狗
行申和理和

勇武轉入地下打狗

1. 香港已經冇時間
2. 休息？打仗呀屌你！
3. 想拖散運動壽終正寢？

轉為地下抗爭
要針對警犬同高官及其家屬進行襲擊

好處

勇武唔需要再一次過對大量警犬

警犬要著制服易認 而我地係一般市民好易潛伏

我地亦有方法起好警犬底 去騷擾佢地家庭都得

為受傷被捕嘅兄弟繼續撐落去

推
一早有巴打提議
大家入去睇下

請各位身邊人自行組隊 可信之人 5-8人為佳
進行袋袋平安計劃。兒女絕對係好事

比你打贏班狗一次就贏左？比你殺曬班狗又點，真係解放軍lo，攬炒lo，攬炒你當贏？攬炒完，咪困曬你班香港人入再教育營lo，勇武唔work點解唔可以停下先呢？

黎啦機場人支持你地！

攬炒唔work?
我寧願快手終結呢個假的一國兩際
唔好再呃人喇
唔係一國兩制

反正中共死之前都揸乾我哋
就攬住佢一齊死

收嗲啦 而家仲諗住用法律途徑追討班狗
你係咪傻撚咗呀

既然你覺得勇武無用 唔應該以焦土為目標
咁你認為呢場運動要點樣做先有用？呢場運動嘅目標又應該係咩？
想理性討論

麻包袋

廢得一個得一個
但之後佢地可能兩三個人一齊行
一定會增加難度

機場一定係好棋

兩樣都要做

唔好講推 將今日核彈列明黎推post
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

搞到貨運果邊就正

1. 狗隻可能唔再單獨出入，難度會昇高
2. 高官好難接近，行程都唔知

可以先圍住

機場員工支持！

斷腳筋手筋係邊個位？

Product should only be used outdoors.

Do not fire directly at personnel

記者會上話會跟足廠商指引而無必要親身試彈，宜家冇跟指引就有必要親身試啦？

間廠叫NonLethal Technology, 有冇人去提醒下間廠再培訓垃圾狗

去信Nonlethal Technologies投訴香港警察

癱瘓機場, 四個原因
1. 相對難俾鬼搞
2. 對較少部份香港市民造成影響
3. 全和理非都做到 只要夠人坐/企係出入大堂就得
4. 較低法律風險

咁當然做就要早啲做文宣同埋定個日子唔好撞其他活動 咁先易多人去
記住癱瘓機場係唔洗衝禁區架

真

屌你老母仲唔孝敬班警察屋企人仲等乜呀

why not both???

香港已經唔容許普通市民存在

殺狗

到班狗享受下白色恐怖 咪繼續一齊出入 我就唔信班狗精神壓力唔爆煲

兩樣可以並存, 打狗唔再需要大規模集會

「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

立即 解散香港警隊！！！！

聽日下午 2點會有民間記者會！！
請到時手足幫手播比旅客睇

7218111. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾5. 製造偽証

冇嘢講

全民抗爭 背水一戰
對港鐵不合作運動全民跳閘
1.勇武轉入地下打狗

2.和理非要癱瘓機場
記住係針對貨運嚟搞!!!

為受傷被捕兄弟討回公道

前線太多手足比捉 一定要升級癱瘓機場 全民打狗 選擇一個

體能唔太好, 我選擇前者
反正唔割, 你地鐘意啦屌

得你講衝禁區

晒兩樣

2樣都要

先升級機場
可以畀勇武抖抖
無回應再升級

不過唔肯定塞晒個機場會唔會變到需要勇武

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#解散警隊
#抵制一切紅媒相關商業活動

千祈唔好阻塞禁區門口

越嫩口越爽

係 次次都係衰係左膠度 一定要打到佢地仆街

全民打狗！

全民殺狗！

呼籲

發現有人想衝禁區或跑道，請立即制服，提防狗扮人，狗咩都做得出！

812 1PM起，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，唔係我們既責任，係因為機場唔夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

左膠識對敵人仁慈
但對自己人受襲時，仁慈心唔知去去左邊

push

Push!!! 一點見

Who not both

1. 全民跳閘
2. 嚟緊轉組隊打狗+室內集會 (大型和理非遊行可每星期集中一次)
3. 癱瘓機場 (同勇武冇衝突，各有各)
4. 和理非&文宣應瘋狂放大香港警察殘害市民嘅事跡，道德感召香港人(你話食人血饅頭又好，利用其他人受傷又好，唔發生都發生咗)
謹記一個原則: 不受傷、不被捕
唔係得個講字，有咩事要舉袋/盾，先保護自己，然後再諗反抗。

大型示威設檢查狗驛站

躝啦, 驚死你就咪撚伸個龜頭出黎,屌你老母好心番去訓啦